{"+55 31 8256-8421": [["2025-02-09 18:12:00", "Ent\u00e3o n\u00e3o sei", "assistant"], ["2025-02-09 18:12:00", "Eu nunca vi esses testes", "assistant"], ["2025-02-09 18:12:00", "Por a\u00ed", "assistant"], ["2025-02-09 18:13:00", "Vc acha que eles pesam nisso?", "+55 31 8256-8421"], ["2025-02-09 18:13:00", "E outra coisa, em qual per\u00edodo tu entrou?", "+55 31 8256-8421"], ["2025-02-09 18:13:00", "J\u00e1 ajudou bastante", "+55 31 8256-8421"], ["2025-02-09 18:13:00", "Mas obrigado de qualquer forma", "+55 31 8256-8421"], ["2025-02-09 18:13:00", "Blz", "+55 31 8256-8421"], ["2025-02-09 18:14:00", "Porque eu to no 2\u00b0, ent\u00e3o tenho um pouco de receio sabe, apesar de j\u00e1 ter trabalhado na \u00e1rea", "+55 31 8256-8421"], ["2025-02-09 18:17:00", "Principalmente nesse in\u00edcio", "assistant"], ["2025-02-09 18:17:00", "Pois pode atrapalhar muito o curso", "assistant"], ["2025-02-09 18:17:00", "Alexsander", "assistant"], ["2025-02-09 18:17:00", "Entrei no 7", "assistant"], ["2025-02-09 18:18:00", "Mas realmente acho dif\u00edcil, mas acho que pela experiencia vale a pena", "+55 31 8256-8421"], ["2025-02-09 18:18:00", "Entendi, espero que n\u00e3o se importem", "+55 31 8256-8421"]], "Manu": [["2025-02-09 22:26:00", "Voc\u00ea", "Manu"], ["2025-02-09 22:27:00", "Tenho que acordar cedo", "Manu"]], "Enzola": [["2025-02-09 20:24:00", "Cad\u00ea vc", "assistant"], ["2025-02-09 20:27:00", "porque?", "Enzola"], ["2025-02-09 20:27:00", "t\u00f4 no quarto", "Enzola"], ["2025-02-09 21:59:00", "oi tudo mal?", "Enzola"], ["2025-02-09 22:10:00", "boa noite", "Enzola"], ["2025-02-09 22:13:00", "Ah, Enzola! Sei que \u00e9 dif\u00edcil  estar em casa sozinha e sentir -se mal, mas vou ficar aqui at \u00e9 voc\u00ea se sentir melhor. Se pr ecisar de ajuda, pode me dizer  o que precisa, at\u00e9 mesmo se q uiser conversar um pouco. Se q uiser, posso sugerir um lugar  tranquilo para relaxar, como u m sof\u00e1 ou um canto de casa. Ag rade\u00e7o por compartilhar essa s itua\u00e7\u00e3o, e espero que voc\u00ea se  sinta um pouco mais confort\u00e1ve  espec\u00edfico, s\u00f3 me dizer!", "assistant"], ["2025-02-09 22:14:00", "analfabeto", "Enzola"]], "AutomationAnalyticsFactor": [["2025-02-09 14:20:00", "Jhonata", "AutomationAnalyticsFactor"]], "P\u00e9 na Estrada | Viagens": [["2025-02-09 15:58:00", "Travessia Lapinha x Tabuleiro - Lapinha da Serra x Tabuleiro | Serra do Espinha\u00e7o \nInvestimentos:\n\ufe0f Camping com barraca equipada (sem peso): R$670,00 \u00e0 vista (dividimos no boleto, no pix e no cr\u00e9dito)\nIncluso:\nBarraca com colch\u00e3o, travesseiro e mantinha j\u00e1 montada;\nBanho quente e jantar no s\u00e1bado;\n\u2060Caf\u00e9 da manh\u00e3 domingo.\n\ufe0f Camping (levar equipamentos de camping): R$570,00 \u00e0 vista (dividimos no boleto, no pix e no cr\u00e9dito)\nIncluso:\nPernoite em camping;\n\u2060Banho quente e jantar no s\u00e1bado;\n\u2060Caf\u00e9 da manh\u00e3 domingo.\nN\u00e3o incluso:\nEquipamentos de trekking e camping.\nData: 27 de Setembro \u00e0s 4h\nRetorno: 28 de Setembro \u00e0s 17h\nAtrativos: \nPrainha Parauninha\nCachoeira do Tabuleiro (parte alta)\nMirante do Tabuleiro\n Aproximadamente 3h de desloca\u2026", "P\u00e9 na Estrada | Viagens"]], "Deaci BH": [], "+55 31 8356-8732": [["2025-02-09 12:52:00", "31983569732", "+55 31 8356-8732"]], "Ouro preto - Alceu": [["2025-02-09 15:56:00", "\u2800 Rafa Acc", "Ouro preto - Alceu"], ["2025-02-09 15:56:00", "\u2800 Rafa Acc", "Ouro preto - Alceu"], ["2025-02-09 15:57:00", "Kkkkkkkk", "assistant"]], "Engenharia de computa\u00e7\u00e3o": [["2025-02-09 19:30:00", "Samuel", "Engenharia de computa\u00e7\u00e3o"], ["2025-02-09 19:32:00", "Emanuelle Lima", "Engenharia de computa\u00e7\u00e3o"], ["2025-02-09 19:43:00", "Que isso corretor", "Engenharia de computa\u00e7\u00e3o"], ["2025-02-09 19:43:00", "Tymbu**", "Engenharia de computa\u00e7\u00e3o"], ["2025-02-09 19:43:00", "Marcelo Morais", "Engenharia de computa\u00e7\u00e3o"], ["2025-02-09 19:44:00", "Achei, sou analfabeto por parte de sigaa", "Engenharia de computa\u00e7\u00e3o"], ["2025-02-09 20:07:00", "Rafael", "Engenharia de computa\u00e7\u00e3o"], ["2025-02-09 20:08:00", "Marcelo Morais", "Engenharia de computa\u00e7\u00e3o"], ["2025-02-09 20:08:00", "Rafael Eust\u00e1quio", "Engenharia de computa\u00e7\u00e3o"], ["2025-02-09 20:09:00", "Henrique Giulliano", "Engenharia de computa\u00e7\u00e3o"]], "Cap\u00edtulo DeMolay AF": [], "CEFET-MG | Carona Sul": [["2025-01-09 20:07:00", "Algu\u00e9m da carona pra regiao da nossa senhora do carmo?", "CEFET-MG | Carona Sul"], ["2025-01-09 20:07:00", "Leonardo Nogueira", "CEFET-MG | Carona Sul"], ["2025-02-09 21:16:00", "Lucas Barroso", "CEFET-MG | Carona Sul"]]}